# Descomplicando o Kubernetes
bruno teste oiiiii

<p align="justify">Devido a pandemia do <a href="https://coronavirus.jhu.edu/map.html">Coronavirus (COVID-19</a>, <a href="https://twitter.com/badtux_">Jeferson Fernando</a> liberou o acesso público a este repositório como forma de ajudar no combate a pandemia incentivando as pessoas a ficarem em casa adquirindo conhecimento e se aprimorando na profissão para poderem contribuir no local de trabalho ou mesmo se prepararem para novas oportunidades.</p>

<p align="justify">O conteúdo desse material é dividido em partes, as quais são dividas em "days" (day-1, day-2, day-3, etc) para facilitar o aprendizado. A ideia é o aluno focar no aprendizado por etapas e por esse motivo recomendamos que ele somente avance para a próxima parte quando estiver totalmente confortável com o conteúdo atual.</p>

<p align="justify">Neste material, você terá contato com conteúdos que abordam do nível iniciante ao avançado sobre Kubernetes. E agora que ele se tornou aberto, com a ajuda de todos vamos construir o maior e mais completo material sobre Kubernetes do mundo.</p>

<p align="justify">Futuramente, o conteúdo deste repositório se tornará um livro com os créditos para as pessoas que contribuíram para o projeto. O valor que será arrecadado com a venda do livro será totalmente destinado para alguma organização que ajude quebradas e pessoas com problemas financeiros e/ou problemas com acesso a informação, como, por exemplo, a <a href="https://twitter.com/bienalquebrada">Bienal da Quebrada.</a></p>

Contamos com a sua ajuda para tornar este material ainda mais completo. Colabore! Para contribuir com melhorias no conteúdo, siga as instruções deste [tutorial](CONTRIBUTING.md).

Veja os vídeos sobre Kubernetes, DevOps, Automação e outros assuntos relacionado à tecnologia nos canais da LINUXtips:

* [Canal da LINUXtips no Youtube](https://www.youtube.com/LINUXtips)
* [Canal da LINUXtips na Twitch](https://www.twitch.com/LINUXtips)

Veja os treinamentos disponíveis da LINUXtips:

* [Site Oficial da LINUXtips](https://linuxtips.io)


Principais links da LINUXtips:

* [Todos os Links da LINUXtips](https://linktr.ee/LINUXtips)

### ACESSO AO LIVRO:

* [Descomplicando o Kubernetes](https://livro.descomplicandokubernetes.com.br)

